加拿大仔：真心唔撚明點解香港咁多厹

自己身為男人無自覺，根本成個世界都係男權社會，男人先係話事人，你睇有錢佬，政要係男人多定女人多，你估下有錢佬點解係要生個仔唔生女。

十幾歲就日日叫春話無閪屌，比你追到又話臭閪，無靚閪過你地屌。

阿叔我教精你地，男人18-40歲都係搵18/22靚閪屌，你一係認命，一係同人駁命，自己唔搵錢做廢柴邊有靚閪過你屌

啱
1822靚女同窮厹一齊會做爛市 對方冇錢都唔好受溝